熱血公民：請大家抵制連登呢個垃圾論壇，不要瀏覽，like and share

2017-11-24

鄭錦滿：「連登已經成為左偷拍學生嘅溫床。既然連登充斥住錯誤嘅價值，我地應該導正呢股歪風，停止瀏覽，LIKE & SHARE連登任何野。」

節目連結︰
主持：柏洋、鄭錦滿、雞毛

連登討論區成為不雅校服照溫床，更鼓吹街頭偷拍歪風。連登公然討論犯罪行為，道德淪喪。我們應極力抵制連登呢個垃圾論壇，遏止歪風。

熱狗霸唔到地盤就話係垃圾

射撚滿咁鹹濕，肯撚定download晒德望學生妹d相黎J

垃圾

n年前高登咪又係咁,果時仲有'朋友'分享學生妹圖打包

人多情況下痴線佬就不嬲都會多埋一份

講到好似奇珍異種咁

論人數，人氣

就好像是北韓宣布制裁美國

柒到

唔知"屌你正呀.rar"你邊到流出呢

係

連登：「鄭錦滿已經成為左偷拍學生嘅溫床。既然鄭錦滿充斥住錯誤嘅價值，我地應該導正呢股歪風，停止瀏覽，LIKE & SHARE鄭錦滿任何野。」

監躉

熱狗=垃圾

你拉返條褲鍊先啦

由佢把口講特別好笑

清算連登

熱狗入女廁開live係咪都要抵制呢d垃圾媒體

熱狗

只許射撚滿地辦扑野 不准連登仔睇學生妹？

感謝讀者提供本日笑話

依家我地二百人政黨清算你地萬人論壇

笑撚死人咩射撚滿,係連登搶唔到話語權就話人垃圾

200人抵制 好撚驚

偷拍女廁仲咁大聲

熱狗返高登啦

其實點解佢係 D 選舉論檀要講呢句, 真係滿頭問號...

成班垃圾 呢世都唔會有機會選到 轉行去洗碗啦

啱呀 最好閪走哂D蠢過豬閪既人

熱狗都覺得佢垃圾

【遊蕩乞課金】變態！熱血時報兩男主持為課金 玩到闖商場女廁拍片拍照！

只許射撚滿玩女 不許毒撚睇J圖

偷拍嘅話高登同其他論壇一早有啦，係無知定點

不過都好事黎，就係憎垃圾熱狗先過黎

最新行情系 射撚滿入地盤掃場&除帽

咁辛苦霸到高登個地盤但係d人轉哂去連登又好難唔嬲嬲豬既

之前高登好多熱狗打手/分身
而家班熱狗係呢度變左過街老鼠 人人喊打

班水泥隊撤退左未

唔上連登唔同上熱登？

[j圖]2GB學生妹!!幫手加速啦喂!!

回家吧

使霸呢個垃圾地盤咩

你估人地就係識喺網上打飛機？

有冇人有聽嗰節目證實？

樓主有作野前科

警方證實拒捕一名39歲連登網民

好撚正

死撚開啦熱狗

你回先

四眼真係講得幾好 成個lihkg尤其政事台時事台都係垃撚圾
遲啲都唔撚上

路遙知馬力

霸不到的壇是_的

死撚開啦

快撚d走啦柒頭，記住拉番條褲鏈先呀

自從高/連登分裂，熱狗打手都過曬黎連登，一早無係高登出現喇。

總有上年立會選舉，連狗呢條友係熱狗支持者，多次係it狗tg grp叫人支持熱狗唔係就攬炒，佢亦講自己係本土熱狗派。當時熱狗睇上黎好勁就變支持者，一唔掂就唔認自己支持過熱狗。

洪狗果幾個咪仲係度

Ok

快啲港獨啦，實撐你架

永續你個基本法啦柒頭皮

之前成班人有本事hijack時事台，家陣變死狗，作用係俾人笑同串。已經唔同了。

所以話香港人抵撚死，無撚得救

返高登啦垃圾熱狗

係囉，國師仲低票過鄧家彪，點忍呀

熱狗d女唔錯

伍淑儒天蓬元帥殘瘦胃水晶姥姥個d你食埋我個份

佢今次冇老作，啱啱至喺熱血fb睇到，不過留咗言冇耐俾嗰邊 del 埋 post

人唔笑

得法子可以一戰

垃圾熱狗一比人屌/唔同佢立場就係港獨派
連黃毓民講明唔支持港獨,但一閂水喉都照樣變埋做港獨派

抵制未
講緊2GB唔知幾多受害者

講撚到以前高登好似無咁

界鄧家彪票

乜原來唔係？

竟然都有26個正評....

熱狗，不了

現實得個200個死忠,唔上網打飛機仲可以去邊?

出自射撚滿把口

陰功
連登仔最支持既熱血公民都放棄佢地

真係 一啲政治智慧都冇，講黎除左多啲人唔撚so佢之外一啲得益都冇，戇鳩

收皮啦四眼

熱狗諗住扮做道德撚博翻身

熱狗仔又唔聽副主席講上黎俾人撚

連狗呢條友係熱狗支持者

又話呢邊親本民青
夾好口供未呀

班廢物熱狗當初幾想霸依到
依家霸唔到 比人當狗咁趕
就發爛炸

鄭錦滿做道德撚?

條四眼仔前排叫人唔好蝦女人,轉頭就比人踢爆曾經當街打柒自己條女

人唔笑
熱狗都吠

熱狗無講錯
不過由熱狗講就有d好笑

圖書館戰爭攪成點呀

射撚滿嘈咩呀
本身個底花哂有咩資格屌人

熱狗知唔知呢到有幾多潛在選票嫁

人地近排扮緊泛民呀

呢度有泛民飛咩

佢地有撚票咩
泛民一早憎佢
毓民fans憎佢
本土派憎佢

我代入佢地角度講啫
正如你所講
民主光譜極端個班佢得罪晒
唯有扮泛民扼平時冇留事政事既淺黃絲
所以大家要不停狙擊佢地咪俾佢地翻身

高登就冇事了

果班忽然道德撚 會話 我地呢班守護連登價值嘅人做五毛，原來就係因為佢地係熱狗要霸地盤。屌，人唔笑狗都吠。

我哋民主派

關我撚事

係時候回家了

呢條廢柴真係好垃圾。當年見佢叛變先肯格梗收埋佢收米江。點撚知佢咁老鼠屎，一舊屎

諗起當初高登一堆人話佢咩真心

心理

熱狗個種柒

熱狗幾時有資格做道德撚?

開左咁多acc冇柒用

其實有幾隻熱狗都過左黎
不過去晒其他台潛伏

現實失敗者
高登就日日班打手圍威喂
唔係網上打飛機係乜

最慘係當初洪非凡帶頭班柒頭話死都唔會過連登，而如果而家先轉過嚟會好柒

因為過檔等於重新洗牌

大埔年入廁所偷影單野點計呀

由佢個口講出黎真係笑撚死

垃圾熱狗

咁帶頭入女廁拍片叫咩

駁唔到

出自四眼把口真係特別有說服力……仆街熱狗!

熱狗已經成為左25反骨嘅溫床。既然熱狗充斥住錯誤嘅價值，我地應該導正呢股歪風，停止瀏覽，LIKE & SHARE熱狗任何野。

邊隻熱狗唔聽四眼龜呼籲再上連登嘅話，祝佢死完老豆死老母，屋企日日做白事

人地咁難得先佔領左個高登
點知轉頭林早洩玩火送客俾連登

死返高登圍爐

返高登打飛機啦

不如發起抵制支那？

鬼國驚傳幼稚園兒童疑被集體餵藥性侵長達一年

搵人post一post上去佢地fb

熱狗真係垃撚圾!

證明高登係熱狗壇

水泥隊叛變

講咁多拓柒咩，直接話因為連登反熱所以唔上咪得囉

突發

熱狗係咪要清算連登？

好驚

聽講射生俾人屌到del左 post

熱血時報仲撚垃圾啦 唔知咩濕鳩節目請條女除衫畀啲熱狗毒撚摸 之後仲有主持人入女廁 抵都抵制你份熱狗先啦

得罪連登仲想有運行？熱狗真係狗急跳牆

咁你又上連登?

熱狗仲未滅族咩？仲係度獻世既

乜咁柒呀今次，平時唔係好威既咩

我真係好撚驚啊屌你老母

四眼你最好講清楚有無打過女人?

咁都得？

呢條 新移民鹹濕佬 搞社運係女都搞 佢老婆喊濕幾多個枕頭 道德由佢把口講出嚟真係好撚好笑

連登變態波台佬同小學雞比例比高登或其他科林高好多

熱狗班垃圾摺埋啦

之前高登仔話 連登係熱狗基地嫁喎
點嫁🤔🤔🤔🤔

屌你老母個爛閪台都唔知有無過百人睇，唔係樓主開post我都唔知有人講野啊

係熱狗立埋一唔埋堆或者唔課金就要清算架啦

由射撚滿把口講別有風味

熱狗喎巴打 專門搞內鬥架喇

射撚滿冇資格話連登

鄭錦滿之前成日話「做人最緊要正直」

正直＝喺圖書館將啲書放入垃圾桶

鄭錦滿 係唔係打女人嗰個

有人話係佢

佢想下屆選唔到？

咩節目嚟

就算三登都支持佢地 下次都無可能選到

你看下黃洋達依家講野個like數

想笑大人個口咩

我屋企樓下個師奶號召力分分鍾仲勁過佢地

熱狗真係絲撚垃圾

下屆廢土出番黎選 應該一路走來終於得左

喂啊滿仔你有幾撚正直牙？
正直到襯條女返左澳洲係地辦扑女，扑到周街都知，有冇咁撚正直牙？